粗略估計,香港脫離中國既機會連半成都無

過多十年好走人遲下想走都走唔到

無軍事衝突根本無可能